Please，明天鐵路已經 confirm 左會有好多人，請大家唔好塞隧道!

已知明早地鐵會癱瘓，但好多人要返工架，請大家千萬千萬千萬不要係各大隧道玩死火! 我真係會返唔到工架

你地玩下街道好了，街有咁多條，你塞呢條，我地兜下路都還可以去到要去既地方，但隧道比起馬路更為重要，我平時8點頭架巴士轉滿人過隧道架，大家千萬千萬不要死火! 會有成千上萬人返唔到工的!

返唔到工既話，香港會亂架!

大家記住睇睇地圖先，睇清楚香港有邊各大新界出九龍，九龍過海既隧道，真係跪求大家呢幾日唔好死火係隧道中心呀!!!

跪求大家了!

我個名

各位車主高抬貴手!

推